杜麗冰駁回律政司的覆核申請 批准鄭達鴻保釋

【11:08】鄭達鴻獲准保釋。法庭指有充足理由相信他不會再作出危害國家安全的行為。

真係睇官心情

律政司會唔會上訢到終審法院?

鄭獲准以原有條件保釋，亦即10萬元現金擔保、100萬元人事擔保、不可離港、交出所有旅行證件，在報稱地址居住、遵守宵禁令，並且每周向警署報到4次。

另外保釋條件亦包括：

1. 不得直接或間接以任何方式（包括傳統實體/電子媒體/任何公眾平台），作出、發放或轉載任何可能有合理理由被視為任何根據其性質可構成違反國安法、或香港法例中維護國家安全的罪行的言論。

2. 不得直接或間接以任何方式（包括傳統實體/電子媒體/任何公眾平台），作出任何可能有合理理由被視為任何根據其性質可構成違反國安法或香港法例中維護國家安全的罪行的行為。

3. 不得直接或間接組織、安排、參與或協調任何級別的選舉（投票除外），不論政府或非政府舉辦的任何選舉。

4. 不得直接或間接以任何方式聯絡任何外國官員、議員、任何各級議會成員或其他服務於以上人員的人士。

如果一條友都可以危害國家嘅話，呢個國家就真係符碌柒囉！

睇你靚唔靚仔

你試吓係古天樂？

保釋條件可能係唔駛報到, 唔駛收PASSPORT

大波驊表示嬲鳩

上次黎智英保釋已經係終審法院解釋左國安法42條, 就相同事情唔可以再去終審

話原審法官杜麗冰比保釋, 係違反上次終審既判決囉

有，刁近平

一句「充足理由」官場黑暗

鄭達鴻離開被告欄前，雙手合十向律師致謝；旁聽人士紛紛恭喜鄭母。

其實神驅巴到底你點解可以次次都最撚快睇到啲消息share
真心感謝你

而家都唔跟規矩玩架啦

DOJ 成日覆核無罪釋放既判決, 已經係一罪兩審

正如的士司機有唔同機接call,咁收料都一樣有唔同渠道

始終係魚毛蝦仔 唔會玩到咁盡(好似係)

極bot

黃碧雲靚女？

秒左

驅巴係一個集團

包仔

法庭即將再次開庭，處理針對譚文豪的申請。譚文豪由資深大律師蔡維邦代表。

身穿灰色西裝的譚文豪步入犯人欄後，與坐在親友席上的妻子互相輕輕揮手。

咁講真，黎智英喺中共眼中一定係最有威脅嗰個，仲有點名嘅戴耀庭丶黃之鋒，其他人鬆手啲都唔出。

第一個初選贏左既保到

【11:42】處理譚文豪的申請開庭，比原定聆訊時間遲了超過一小時。

上訴唔係重審喎, 只係爭拗原審法官有冇出錯, 概念唔同

哈哈！
Well said！

再？
未審先判

嬲咩呀 一早預咗邊啲人放 大家都係做場戲扮到好司法獨立咁姐

希望譚都得

集氣

相信，唔相信，任佢up 主觀到仆街

同同

想知機師

真㗎

蔡維邦開始陳詞。

辛苦晒巴打

轉載師

放幾件無咩國際影響力既扮仲有公平審判囉

法庭指有充足理由相信他不會再作出危害國家安全的行為

未審先判 假定佢已經危害國家安全

無罪假定 玩完

但咁講係咪有機

點解呢個可以保到

但伍健偉唔比保？？

呢個係咪講緊呀達

伍生：抗爭派一員，呀達：泛民

抗爭派記者會有出席既暫時無人保到，得番森仔未知

這張圖就是答案

唔係blame the victim
但咁樣簡直係猶如送左份拒保名單比佢

法制未死，有險可守。

講呢句個個有排坐

繼續推

譚文豪唔批

又唔係咁講，doj都係按慣例上個訴玩鳩下你地
真正care既係中央

抽水個d繼續對住個keyboard自鳴得意

結論

每日心情好

放一件就收工

估計：醫生 reject
彭棋 approve
柯耀林 approve

【13:00】法庭將於下午2時處理針對郭家麒的申請。郭同樣由資深大律師蔡維邦代表。

龍鳳b

最慘真係呢樣
下次見到爸爸出黎都唔知幾多歲了

諗起阿女定阿仔個日係車仲訓緊覺

彭棋 approve

唔樂觀，幾勇武

譚文豪 影響力大

恆仔都保到啦
何況包艇既彭棋

影響力問題 機師前立法會議員又高票

呀女

散庭後，譚妻、譚母在法庭會議室內再度拭淚，譚母由郭家麒妻子拍背安慰。

Patreon 要支持

你咁撚樣都唔係blame the victim ?

譚文豪

【13:55】郭家麒的妻子以及前立法會議員張超雄在家屬席就座。郭家麒其後步入犯人欄。